係床到執到呀哥條鳩毛

問佢係咪係我張床到打J
佢又唔認 話係佢加拿大痕
R甩左條腋毛
都唔知信唔信佢好

你呀哥可能比人屌個陣甩毛姐

你又知條鳩毛係你阿哥既

你呀哥同佢條女係你張床扑野又話你知咩

難少少囉 佢都無女

因為屋企裝修緊佢間房拎左黎擺野
佢就走左黎訓我房
我都係今日先返返屋企住

感覺要變成gay post喇

痴線

點解你會夠膽開口問

唔同男人既鳩毛都唔同味架

你阿哥同裝修佬

你聞過其他男人啲鳩毛

其實腳毛長既人甩出黎d腳毛同鳩毛好難分

樓主就係想引人問呢句

屌你圖都冇張你話剪頭髮都得喇

佢話係腋毛

因為呀哥訓左我張床幾晚

我send message 比佢
話執到佢條鳩毛

痴線，唔使打Jay都會甩j毛啦
同你會甩頭髮一樣咋嘛

你係之前俾佢訓落你張床度嘅，根本冇問題

有著褲既話點會無啦啦甩左條鳩毛係我床到呀
你都無sense既

你都戇鳩鳩 我無比過佢訓我張床
係佢嫌佢房拎左黎擺野好亂
無問過我就訓我間房